# Connect 4 Tron - Javascript
## Gauthier Raphaël et Yan Forgeron

## Installation

Pour commncer et installer les bibliotèques :
```
npm install --only=dev
```

## Usage
Pour lancer l'application :
```angular2html
npm start
```

Ouvrir http://localhost:1234 
